出面每日爆百幾單，身邊啲fd仲係咁返pt

你話係ft我都可以理解
呢個時勢仲係咁返pt

ft同pt分別係邊

FT綁死一定要返，話事權係公司到
但PT就自由比更，話事權係自己到

話事權係錢到

我都逼住返intern

佢地都唔係等錢洗

intern點同pt

咁你問佢地咪得 上黎問做咩

唔返你養我？

係窮呀.jpg

我都想返
濕鳩港資公司
一wfh就cut晒intern無糧出

有冇人身邊啲fd都係咁

dklm公司唔肯停，學校啲教畜又潛哂水
仲要返兩日學就要交皮幾學費買難受都on99。

你身邊啲frd=全港靠pt搵食嘅人？

話事權喺錢到

呢個世界就係用時間換取金錢，然後比錢買難受

講緊呢個時勢仲冒險返pt嘅人
其實佢地唔驚中肺炎架咩

你真係唔識架喎
自由比更果d叫炒散 因為炒散多人手到爭住做
基本上得餐飲業係咁
Pt唔一定係話事權係自己度
做pt人地manager都編你邊日更
最多問你意見同你夾
你夾唔到佢一樣編你兩三日
最多話你缺席 計attendance
你話做7仔超市果d可能冇所謂
做銀行 office pt冇人頂你工作預左比人屌
當然宜家情況唔返得覺得都唔會有人怪
唔好當返pt=自由返工 話事權點都係公司度
你唔返最多都係公司唔理咁解
人地一樣有權炒

中肺炎又唔會死 冇工返會餓死

pt同ft比，pt自由度係大過ft

中肺炎唔會死
香港人真係好鍾意返工

黎黎去去都係得廢老死
中肺炎我最少都仲有七日命
冇工返會即日餓死

自己都有返啲積蓄架嘛
避下先好過
中左醫返湯藥費都唔止，費時得不償失

fg 50k？
唔醫都冇所謂

好似無我已經wfh半年。。。